<resources>

    <string name="app_name">Televiranga</string>
    <!--app_title for main navigation & home title-->
    <string name="app_title">Televiranga</string>
    <string name="app_version">1.1.1</string>
    <string name="contact_email">info@dominicana041.com</string>
    <string name="copyright_text">Copyright @ Televiranga \nTodos los derechos reservados</string>
    <!-- App -->
    <string name="featured_tv_channels">Canal de televisión destacado</string>
    <string name="latest_movie">Últimas películas</string>
    <string name="latest_tv_series">La última serie de TV</string>
    <string name="more">Más</string>
    <string name="movie">Películas</string>
    <string name="live_tv">TV en vivo</string>
    <string name="tv_series">Series de Televisión</string>
    <string name="country">País</string>
    <string name="genre">Género</string>
    <string name="fav">Favorito</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="no_item_found">No se ha encontrado ningún artículo</string>
    <string name="cast_n_crew">Reparto y equipo</string>
    <string name="related_movie">Película relacionada</string>
    <string name="signin">Registrarse</string>
    <string name="reset">Restablecer la contraseña</string>
    <string name="register">Registro</string>
    <string name="full_name">Nombre completo</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="save">Grabar</string>
    <string name="director">Director :</string>
    <string name="description">Descripción</string>
    <string name="comments">Comentarios</string>
    <string name="your_comments">Tus comentarios</string>
    <string name="add_comments">Añadir comentarios</string>
    <string name="no_internet">Sin conexión a Internet !</string>
    <string name="copyright">Copyright</string>
    <string name="contact_us">Contáctenos</string>
    <string name="fetch_error">No es posible recuperar datos</string>
    <string name="login_first">Primero debes iniciar sesión</string>
    <string name="comment_empty">El comentario no puede vaciarse</string>
    <string name="error_toast">Algo salió mal ! intenta más tarde</string>

    <string-array name="nav_item_name">
        <item>Inicio</item>
        <item>Películas</item>
        <item>TV en vivo</item>
        <item>Series de TV</item>
        <item>Género</item>
        <item>País</item>
        <item>Perfil</item>
        <item>Favoritos</item>
        <item>Desconectar</item>
        <item>Configuraciones</item>
    </string-array>

    <string-array name="nav_item_image">
        <item>outline_home_24</item>
        <item>outline_movie_24</item>
        <item>outline_live_tv_24</item>
        <item>outline_local_movies_24</item>
        <item>outline_folder_24</item>
        <item>outline_outlined_flag_24</item>
        <item>outline_person_24</item>
        <item>outline_favorite_border_24</item>
        <item>outline_lock_24</item>
        <item>outline_settings_24</item>
    </string-array>

    <string-array name="nav_item_name_2">
        <item>Inicio</item>
        <item>Películas</item>
        <item>TV en vivo</item>
        <item>Series de TV</item>
        <item>Género</item>
        <item>País</item>
        <item>iniciar sesión</item>
        <item>Configuraciones</item>
    </string-array>

    <string-array name="nav_item_image_2">
        <item>outline_home_24</item>
        <item>outline_movie_24</item>
        <item>outline_live_tv_24</item>
        <item>outline_local_movies_24</item>
        <item>outline_folder_24</item>
        <item>outline_outlined_flag_24</item>
        <item>outline_lock_24</item>
        <item>outline_settings_24</item>
    </string-array>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->

    <!-- Example settings for Data & Sync -->

    <!-- Example settings for Notifications -->

    <string name="title_activity_player">PlayerActivity</string>

    <string name="title_activity_item_show">ItemShowActivity</string>
    <string name="title_activity_details">DetailsActivity</string>
    <string name="title_activity_reply">ReplyActivity</string>
    <string name="add_to_queue">Agregar a la cola</string>
    <string name="play_now">Reproducir ahora</string>
    <string name="play_next">Reproducir siguiente</string>
    <string name="queue_item_added_to_play_next">Se agregó un elemento para reproducir a continuación</string>
    <string name="queue_item_added_to_queue">Se agregó un elemento a la cola.</string>
    <string name="program_guide">Guia de programa</string>
    <string name="live">EN VIVO</string>
    <string name="watching_on">Viendo en vivo</string>
    <string name="all_tv_channel">Todos los canales de TV</string>
    <string name="you_may_also_like">También te puede interesar</string>
    <string name="dark_mode">Modo oscuro</string>
    <string name="tv_channels">Canales de televisión</string>
    <string name="watching_catch_up_tv">Viendo la televisión puesta al día</string>
    <string name="deactive_account_text">Si no desea utilizar esta cuenta, puede desactivarla fácilmente.</string>
    <string name="reason_to_deactivate_account">Motivo para desactivar la cuenta</string>
    <string name="enter_password">Introducir la contraseña</string>

    <string name="terms_condition_text">
        Política de privacidad de Televiranga
        \n\nEsta política de privacidad se ha compilado para servir mejor a aquellos que están preocupados por la forma en que se usa en línea su “información de identificación personal” (PII). La PII, tal como se utiliza en la ley de privacidad y seguridad de la información de los EE. UU., Es información que se puede utilizar por sí sola o con otra información para identificar, contactar o localizar a una sola persona, o para identificar a una persona en contexto.
        \n\nLea atentamente nuestra política de privacidad para comprender claramente cómo recopilamos, usamos, protegemos o manejamos su Información de identificación personal de acuerdo con nuestro sitio web. ¿Qué información personal recopilamos de las personas que visitan nuestro blog, sitio web o aplicación? Cuando ordene o se registre en nuestro sitio, según corresponda, se le puede pedir que ingrese su nombre, dirección de correo electrónico u otros detalles para ayudarlo con su experiencia.
        \n\n¿Cuándo recopilamos información? Recopilamos su información cuando se registra en nuestro sitio Inicie sesión o ingrese información en nuestro sitio. ¿Cómo usamos su información? Podemos utilizar la información que recopilamos de usted cuando se registra, realiza una compra, se suscribe a nuestro boletín informativo, responde a una encuesta o comunicación de marketing, navega por el sitio web o utiliza otras funciones del sitio de las siguientes maneras: Para personalizar la experiencia del usuario y permitirnos ofrecer el tipo de contenido y ofertas de productos en los que está más interesado. Mejorar nuestro sitio web para servirle mejor. Para permitirnos brindarle un mejor servicio al responder a sus solicitudes de servicio al cliente.
        \n\n¿Cómo protegemos la información del visitante? Nuestro sitio web se escanea de forma regular en busca de agujeros de seguridad y vulnerabilidades conocidas para que su visita a nuestro sitio sea lo más segura posible. Utilizamos el escaneo de malware regular. Su información personal está contenida detrás de redes seguras y solo es accesible para un número limitado de personas que tienen derechos de acceso especiales a dichos sistemas, y se les exige que mantengan la información confidencial. Además, toda la información confidencial / crediticia que suministre se cifra mediante la tecnología Secure Socket Layer (SSL). Implementamos una variedad de medidas de seguridad cuando un usuario hace un pedido para ingresar, enviar o acceder a su información para mantener la seguridad de su información personal.
        \n\nTodas las transacciones se procesan a través de un proveedor de pasarela y no se almacenan ni procesan en nuestros servidores. ¿Usamos ‘cookies’? No utilizamos cookies con fines de seguimiento. Puede elegir que su computadora le avise cada vez que se envíe una cookie, o puede optar por desactivar todas las cookies. Lo haces a través de la configuración de tu navegador (como Internet Explorer). Cada navegador es un poco diferente, así que consulte el menú de Ayuda de su navegador para conocer la manera correcta de modificar sus cookies. Si desactiva las cookies, se desactivarán algunas funciones que harán que la experiencia de su sitio sea más eficiente y algunos de nuestros servicios no funcionarán correctamente. Sin embargo, todavía puede hacer pedidos. Divulgación de terceros No vendemos, intercambiamos ni de otro modo transferimos a partes externas su información de identificación personal a menos que le notifiquemos con anticipación. Esto no incluye a los socios de alojamiento de sitios web ni a otras partes que nos ayuden a operar nuestro sitio web, dirigir nuestro negocio o brindarle servicios,
        \n\nsiempre que dichas partes acuerden mantener esta información de manera confidencial. También podemos divulgar su información cuando creemos que la divulgación es adecuada para cumplir con la ley, hacer cumplir las políticas de nuestro sitio o proteger los derechos, la propiedad o la seguridad de nuestros y otros. Sin embargo, la información del visitante no identificable personalmente se puede proporcionar a terceros para fines de marketing, publicidad u otros usos. Enlaces de terceros No incluimos ni ofrecemos productos o servicios de terceros en nuestro sitio web. Google Los requisitos de publicidad de Google se pueden resumir en los Principios de publicidad de Google. Se ponen en marcha para proporcionar una experiencia positiva para los usuarios. https://support.google.com/adwordspolicy/answer/1316548?hl=es Utilizamos publicidad de AdSense de Google en nuestro sitio web. Google, como proveedor externo, utiliza cookies para publicar anuncios en nuestro sitio. El uso que hace Google de la cookie DART le permite publicar anuncios a nuestros usuarios en función de su visita a nuestro sitio y otros sitios en Internet. Los usuarios pueden optar por no utilizar la cookie de DART visitando la política de privacidad de la red de contenido y anuncios de Google. Hemos implementado lo siguiente: Informe de impresión de la Red de Display de Google Junto con proveedores de terceros, como Google, utilizamos cookies de origen (como las cookies de Google Analytics) y cookies de terceros (como la cookie de DoubleClick) u otros identificadores de terceros para compilar datos sobre las interacciones de los usuarios con Impresiones de anuncios y otras funciones de servicio de anuncios que se relacionan con nuestro sitio web. Excluyendo: Los usuarios pueden establecer preferencias sobre cómo Google le anuncia a usted mediante la página de Configuración de anuncios de Google. Alternativamente, puede optar por no participar visitando la página de inhabilitación de la iniciativa de publicidad en red o de forma permanente utilizando el complemento de Google Analytics Opt Out Browser. Ley de protección de la privacidad en línea de California CalOPPA es la primera ley estatal en la nación que requiere que los sitios web comerciales y servicios en línea publiquen una política de privacidad. El alcance de la ley se extiende más allá de California para exigir que una persona o compañía en los Estados Unidos (y posiblemente el mundo) que opera sitios web que recopilan información de identificación personal de los consumidores de California publique una política de privacidad visible en su sitio web que indique exactamente la información que se recopila y las individuos con quienes se comparte, y para cumplir con esta política. – Vea más en: http://consumercal.org/california-online-privacy-protection-act-caloppa/#sthash.0FdRbT51.dpuf Según CalOPPA estamos de acuerdo con lo siguiente: Los usuarios pueden visitar nuestro sitio de forma anónima. Una vez que se crea esta política de privacidad, agregaremos un enlace a ella en nuestra página de inicio, o como mínimo en la primera página significativa después de ingresar a nuestro sitio web. El enlace de nuestra Política de privacidad incluye la palabra ‘Privacidad’, y se puede encontrar fácilmente en la página especificada anteriormente. Los usuarios serán notificados de cualquier cambio en la política de privacidad: En nuestra página de Política de Privacidad Los usuarios pueden cambiar su información personal: Al iniciar sesión en su cuenta Otros En la aplicación ¿Cómo maneja nuestro sitio no rastrear señales? Nos complace no rastrear las señales y no rastrear, plantar cookies o usar publicidad cuando el mecanismo del navegador No Seguir (DNT) está en su lugar. ¿Nuestro sitio permite el seguimiento de comportamiento de terceros? También es importante tener en cuenta que no permitimos el seguimiento del comportamiento de terceros COPPA (Ley de protección de la privacidad de los niños en línea) Cuando se trata de la recopilación de información personal de niños menores de 13 años, la Ley de Protección de la Privacidad en Línea de los Niños (COPPA) pone a los padres en control. La Comisión Federal de Comercio, la agencia de protección al consumidor de la nación, hace cumplir la Regla COPPA, que detalla qué deben hacer los operadores de sitios web y servicios en línea para proteger la privacidad y seguridad en línea de los niños. No comercializamos específicamente a niños menores de 13 años. Prácticas justas de información Los Principios de Prácticas Justas de Información constituyen la columna vertebral de la ley de privacidad en los Estados Unidos y los conceptos que incluyen han desempeñado un papel importante en el desarrollo de leyes de protección de datos en todo el mundo. Entender los principios de práctica de información justa y cómo deben implementarse es fundamental para cumplir con las diversas leyes de privacidad que protegen la información personal. Para estar en línea con las prácticas justas de información, tomaremos las siguientes medidas de respuesta, en caso de que ocurra una violación de datos: Notificaremos a los usuarios por correo electrónico. • Dentro de 1 día hábil También estamos de acuerdo con el principio de reparación individual, que requiere que las personas tengan el derecho de ejercer derechos legalmente exigibles contra los recolectores y procesadores de datos que no cumplan con la ley. Este principio requiere no solo que los individuos tengan derechos exigibles contra los usuarios de datos, sino también que los individuos recurran a los tribunales o a una agencia gubernamental para investigar y / o procesar el incumplimiento por parte de los procesadores de datos. Ley de SPAM CAN La Ley CAN-SPAM es una ley que establece las reglas para el correo electrónico comercial, establece los requisitos para los mensajes comerciales, otorga a los destinatarios el derecho a que no se les envíen correos electrónicos y establece sanciones severas por las infracciones. Recopilamos su dirección de correo electrónico para: • Procesar pedidos y enviar información y actualizaciones de pedidos. • También podemos enviarle información adicional relacionada con su producto y / o servicio. Para estar de acuerdo con CANSPAM estamos de acuerdo con lo siguiente: • NO use asuntos falsos o engañosos o direcciones de correo electrónico • Identifique el mensaje como un anuncio de alguna manera razonable. • Incluir la dirección física de nuestro negocio o sede central • Supervisar el cumplimiento de los servicios de marketing por correo electrónico de terceros, si se utiliza uno. • Honrar las solicitudes de cancelación / cancelación de suscripción rápidamente • Permitir a los usuarios cancelar la suscripción utilizando el enlace al final de cada correo electrónico Si en algún momento desea cancelar la suscripción de recibir correos electrónicos futuros, puede enviarnos un correo electrónico a • Siga las instrucciones al final de cada correo electrónico. y lo eliminaremos puntualmente de TODA la correspondencia. Contactando con nosotros Si tiene alguna pregunta con respecto a esta política de privacidad, puede comunicarse con nosotros utilizando la información a continuación.
        \n\n\nRepública Dominicana
        \nteleviranga@dominicana041.com
        \nEditado por última vez el 2019-10-10
    </string>
    <string name="deactivate_account">Desactivar Cuenta</string>
    <string name="explore_by_genre">Explorar por género</string>
    <string name="explore_by_country">Explore por país</string>
    <string name="share_this_app">Comparte esta aplicación</string>
    <string name="share_body">I would like to share this TV &amp; Movie App.  Here you can download this from playstore :\n    https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
    <string name="term_of_services">Termino de servicios</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="decline">No Acepto</string>
    <string name="account_deactivate_info"><![CDATA[Your account will be deactivate & only admin can activate again.]]></string>
    <string name="regular_program">Programa regular</string>
    <string name="international">Internacional</string>
    <string name="server">Server</string>
    <string name="_1080p">1080P</string>
    <string name="dummy_name">Jhon Doe</string>
    <string name="notifications">NOTIFICACIONES</string>
    <string name="push_notification">Push Notification</string>
    <string name="others">OTROS</string>

</resources>
